太多劇透，建議大家一齊刪app 反正無admin

屌你老母劇透撚，死全家，你地自己慢慢玩連登啦！

咪撚比我再見到你